Trump Trump 出post關於香港

和理非接機, 已經去到美國層面, 共慘黨唔敢亂黎
只要繼續和平接機就OK啦

PS:不如

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六